sigma 1770 定 nikon 1680?

兩支都係2.8-4，但價錢差2倍幾
齋講質素，邊支好d？

利申d7200

Sigma 17-50 OS